theclub 改哂d獎品形式

而家冇曬以前啲禮物
全部要錢買
10 points = $1
有冇搞撚錯
之前有冇通知